## Архитектура проекта:
---
```

├── public/                                 # Исходники проекта
│   ├── assets                              # Папка со всем функционалом для работы проекта
│   │   ├── css                             # Папка с скомпилированными css стилями 
│   │   ├── fonts                           # Папка со шрифтами
│   │   ├── img                             # Папка с изображениями
│   │   ├── js                              # Папка с js файлами
│   │   ├── less                            # Папка с less файлами
│   │   │   ├── app                         # Папка со стилями относящимися к самим страницам
│   │   │   ├── ui                          # Папка со вспомогательными стилями к проектуы
│   │   │   │   ├── ui-mixins.less          # Custom миксины все находятся в этом файле
│   │   │   │   ├── ui-variables.less       # Custom less переменные все находятся в этом файле
│   │   │   ├── common.less                 # Место где собираюстся воедино и перебиваются все vendor компоненты
│   │   │   ├── main.less                   # Место где собираются воедино все custom стили.
│   ├── build                               # Скомпилированные файлы для заливки на live (компилятся builder-ом)
│   ├── vendor                              # Bower зависимости
│   ├── index.html                          # Главная страница проекта
├── info/                                   # Информация, которая возможно может пригодится при разработке
│   ├── .code-generation-shortcuts/         # Информация, о том как легко генерировать html код с помощью Tab
│   ├── .info-about-git-managing/           # Информация, о том как пользоваться git не создавая проблем и конфликтов
│   ├── .usefull-webstorm-tools/            # Информация, о горячих клавишах в IDE WebStorm
├── node_modules                            # Папка с NodeJs зависимостями (закаченными из сети с помощью npm install)
├── .bowerrc                                # Конфигурация Bower с установкой папки для скриптов
├── .csscomb.json                           # Конфигурация форматирования CSS
├── .gitignore                              # Список исключённых файлов из Git
├── bower.json                              # Список библиотек для установки с помощью Bower
├── Gruntfile.js                            # Файл для запуска Grunt.js
├── package.json                            # Список пакетов и прочей информации
└── readme.md                               # Документация

```

*   GruntFile.js - файл в котором реализуется функционал, который отвечает за работу инструментария в проекте
    к примеру: компиляция less файлов, отслеживание изменений в проекте и перекомпилирование файлов, вспомогательные
    механизмы по сжатию css файлов, картинок и подобные вещи.     

*   package.json - файл в котором прописаны конфигурация зависимостей, нужная для работы GruntFile.js 
    Все модули что нужны для работы Grunt указываются в этом файле.    

*   bower.json - файл который хранит в себе зависимости, нужные непосредственно для разработки проекте. bootstrap к 
    примеру входит в число таких зависимостей.    

*   .bowerrc - файл который указывает, в какую директорию складывать зависимости нужные для разработки

*   .gitignore - файл который распознается системой git. В нем указаны все файлы или же директории которые не будут 
    отправляться на сервер при commit-e так как являются служебными и у каждого разработчика эти файлы должны быть 
    собственными.

*   .info-about-git-managing - это информация которая объяснит как пользоваться Git в IDE WebStorm так, чтобы не 
    возникало никаких проблем

*   .code-generation-shortcuts - это информация о том как можно упрощенно работать с html в IDE (просто завалялось, 
    подумал что может пригодится кому нибудь)
    
## Что нужно сделать прежде всего:
---
Необходимо устанавить на систему в которой вы работаете следующий Софт:

1.  NodeJs - платформа на которой будут работать npm, grunt, bower (версия NodeJs на позднее 2.7.4)
2.  Git - Svn (необходимо настроить git при установке так, чтобы он был доступен через обычную консоль) желательно новую
    версию

## Как взять проект при помощи Git на IDE WebStorm:
---
1.  Следовать тому что на скриншоте: http://screencast.com/t/QcgufxMRE
2.  Пройти по ссылке https://bitbucket.org/webmakeupteam/make-eldidas и следовать скриншоту: 
    http://screencast.com/t/hf1Nqf98B
3.  Скопированный адресс ввести в появившееся окно см. первый пункт: http://screencast.com/t/ny39nIY5p и нажать на Clone
4.  Введите пароль от Bitbacket если вы этого не делали раньше в текущей IDE 
5.  После того как проект будет склонирован, вам предложат открыть проект в новом окне, соглашайтесь.

## Настройка проекта:
---
1.  открываем Terminal (Alt + F12) он аналогичен терминалу cmd в Windows
2.  npm install grunt -g (это нужно для глобальной установки grunt) 
3.  npm install bower -g (аналогично предыдущему этапу) (тут возможны проблемы если включен 
    брендмауэр)
4.  npm install grunt-cli -g (для глобавльной установки консоли grunt-cli - "grunt client")
5.  npm install && bower install
6.  Для того чтобы было легче работать в IDE с Grunt, нужно:
    1.  открыть Debug configurations -> edit configurations
        http://screencast.com/t/DdWelhFsWI 
    2.  потом нужно нажать на + в левой верхней части открывшегося окна, потом выбрать Grunt plugin если он установлен
        http://screencast.com/t/4y3f5l5qhPk
        (если же плагин не установлен, нужно устанавить его, за помощью по установке обращайтесь ко мне)
    3.  В появившихся полях справа нужно ввести название run к примеру и указать таск который будет запускаться во время
        вызова runner-a если это dev - то таск будет называться default, если это build то таск будет называться build
        необходимо также указать корректный путь до grunt-cli консоли гранта (grunt client) скорее всего путь будет 
        таким: C:\Users\=название_пользователя_вашей_системы=\AppData\Roaming\npm\node_modules\grunt-cli
        http://screencast.com/t/f8QOHNJql
    4.  Был создан runner, а теперь также нужно создать builder, только в случае с builder-ом, название его будет 
        называться build (можно выбрать другое) а таск называться build (обязательно)
    5.  Для того чтобы запустить dev версию проекта нажмите на треугольник выбрав ranner (run) 
        http://screencast.com/t/uSfDlb8t7N
    6.  Для того чтобы запустить build версию проекта, нажмите на треугольник выбрав builder (build)
        http://screencast.com/t/jaYaqNsr2
7.  Чтобы вывести в низ экрана кнопки терминала, контроль версий и раннера, необходимо сделать следующее:
    **Зайдите в меню View и поставьте галочку на пункте меню Tool Buttons**
---
Две версии для запуска проекта нужны для developer-ов и для запуска проекта на лайв. На лайв все стили сжатые в один файл
ну или в два а для dev все стили открыты и с ними легко работать.

## Работа с Git в IDE WebStorm
---
1. Для того чтобы коммитнуть изменения находясь на какой либо ветке, необходимо нажать Ctrl+k или же нажать на кнопку
   сверху: http://screencast.com/t/8U4fR4q3wNu
   изменения остануться на компьютере локально.
   коммитов на одной ветке может быть сколько угодно.
   При коммите, постарайтесь подроблее расписать комментарий, чтобы каждому члену команды было понятно что вы сделали.

2. Для того чтобы все коммиты на определенной ветке попали на сервер, необходимо нажать Ctrl+Shift+K

3. Для того чтобы начать новую ветку нужно знать из какой ветки начинать...
   то есть если вы находитесь на ветке master(главная ветка проекта) то создав новую ветку, всё состояние этой ветки
   перейдет в новую ветку.
   Чтобы создать новую ветку нужно пройти сюда: VCS -> Git -> Branches... -> + New Branch
   название ветки не должно содержать пробелов, может содержать английские буквы, точки, тире [-]

4. При переходе с ветку на ветку необходимо убедится что все сделанные изменения на текущей ветке были Commit-нуты
   если этого не сделать, то все не Commit-нутые изменения попытаются влится автоматически в ту ветку, в которую
   вы пытаетесь перейти.

5. Чтобы перейти на другую ветку нужно пройти сюда: VCS -> Git -> Branches... -> (в области Local branches выбрать
   нужную ветку и нажать на нее) -> Checkout

6. Важно: **Перед тем как коммитнуть свои изменения, вам необходимо принять (на всякий случай) изменения с сервера, 
   чтобы не получить конфликтную ситуацию**

7. Чтобы принять чужие изменения с сервера, то есть принять update - нужно нажать Ctrl+T или же нажать на кнопку 
   сверху: http://screencast.com/t/hqmVtrtE
   Настройки при update можно не трогать пользуясь default настройками http://screencast.com/t/Zv1Cf6v498

## Ссылки:
---
*  Mockup: тут будет ссылка на InVision репозиторий с отметками.
*  Нужно подумать о TASIX репозитории, для больших файлов таких как PSD или какой нибудь софт нужный для проекта.